新聞直播

唔知大家有冇呢種心態次次打開面書，只要見到立場冇直播，個心就會定啲，甘樣呃自己
暴大變戰場，我又只係一位微小first aider ，我惟有盡自己能力；面對極權，我旗幟鮮明，立場堅定甘企喺抗爭者呢邊
#香港人，反抗